有這麼多的研究要做，很難知道什麼是值得信任的——我要說的是，作為一個以研究什麼類型的干預措施能激勵人們改變他們的行為為業的人。 為什麼提出有效的干預措施來應對COVID-19如此困難|尼爾·劉易斯(nlewisjr@cornell.edu) | 2020年9月14日|FiveThirtyEight 
 研究人員已經正確地認識到，個體差異和對干預的平均反應一樣重要。 為什麼高原訓練對一些人有幫助但對另一些人沒有幫助Alex Hutchinson | 2020年9月11日|戶外在線 
 他將盡量避免動用軍隊進行公開干預，擔心這會引發西方的新一輪制裁。 毒藥、抗議和普京的權力特蕾西·莫蘭| 2020年9月4日| 
 這種法律干預需要前所未有的倡導。 關於生物識別技術的八個案例研究向我們展示了前進的道路Karen Hao, 2020年9月4日，MIT技術評論 
 測量和檢測它的能力可以幫助識別那些處於風險中的人，併為新型干預措施鋪平道路。 你為什麼感到孤獨? 神經科學正在開始尋找答案。 2020年9月4日，MIT科技評論 
 但韓國人在美國干預韓國市場方面有著一段麻煩的歷史。 宣傳、抗議和毒蛇:朝鮮的電影戰爭|Rich Goldstein | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 美國對朝鮮的干預經常引發抗議，尤其是在電影問題上。 宣傳、抗議和毒蛇:朝鮮的電影戰爭|Rich Goldstein | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 我的家人準備進行干預，取消我的流媒體賬號。 2014最佳專輯|Ted Gioia | 2014年12月13日|DAILY BEAST 
 第二次干預要明顯得多，實際上發生在競選活動期間。 美國干涉以色列選舉內幕|亞倫·大衛·米勒| 2014年12月4日|每日野獸 
 線粒體干預是替換攜帶遺傳疾病的DNA的做法。 想要藍眼睛的寶寶嗎? :人類生殖的奇怪新世界|埃莉諾·克利夫特| 2014年11月24日|每日野獸 
 在科學中，在經驗中，在歷史中，我都看不到這樣一個上帝的任何跡象，也看不到這樣的干預。 上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德 
 德·羅貝克也認為，我們知道的還不夠多，不足以讓我們去尋找錯誤或進行干預。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 這筆錢以前是通過皇家官員的干預而收繳並存入國庫的。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 太近了，不能反思; 太遠了，無法干預:事實上，就像掛在吊鉤上; 一種精神上的釘十字架。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 車廂裡已經坐滿了人，要不是一位朋友的幫忙，我連個座位都找不到。 印度鐵路三等，聖雄甘地